死亡筆記一問

係第14集雷姆已經應承左海砂幫阿月殺L
點解阿月重要搞咁多野 直接等雷姆殺左L咪得
算唔算係BUG

月想雷姆收皮，有佢喺到就好難利用海砂

果時阿月既首要目標係L
海砂見到L之後阿月都即時打比海砂問佢拎名殺人
同埋海砂不嬲聽曬阿月 有冇雷姆都無咩分別

但係如果14集直接由雷姆殺左L佢 阿月之後想點都得